Nokia 下半年旗艦「一大一細」：Snapdragon 845 + 五鏡頭拍攝？

單鏡頭 雙鏡頭 五鏡頭
幾時進化到成個機背都係鏡頭